有冇巴絲有citibank priority戶口

我想搵個推薦人 一人分500蚊

me

留tg

Me

me 留tg

隨時搵我😀

我開戶個staff都幾幫得手可以介紹埋比你

me ?
pleasePM
or TG me

一定要兩個人都符合一年資格先有推薦獎賞？

我ok喎